特朗普正式入主白宮，成為美國第45任總統

富商和真人騷明星出身的特朗普（Donald Trump），在本港時間今凌晨宣誓就職，成為美國首位全無公職或從軍經驗的「素人總統」。

特朗普承諾會帶來改變和團結國家，令民眾不再被遺忘，「不會再讓其他國家搶走我們的職位」和會建立強大軍力，令美國比過去任何年代更偉大。

。

從觀察所得
戴得cufflinks d人好極有限

我認同馬鼎盛既觀點 全世界陷入危機
Bern粉

好快唔洗PS4就可以玩FALLOUT啦
多謝侵侵

邊度可以撿番件動力盔甲

你要好人可以去搵義工

35號法庭樓頂打低兩部機械人就有

咁又唔好咁撚極端
佢都收1蚊人工做總統啦

不過cufflinks果句真
CY都戴cufflinks